如何人道地劏蟹？

早排加拿大同瑞士立例唔俾人監生用滾水淥熟龍蝦等海產，因為會另佢哋受到極大痛苦。

咁我想問，有咩方法劏蟹可以人道D，令佢哋無咁痛苦呢？

整醉佢先

餵啲毒藥佢食

屌！之後自己食番屙到PK

酒

放冰格一陣

浸死佢地

養到老死先煮黎食

可以用筷子係蟹個口度一下插落去插死佢再劏

咁啲螺呀、蜆呀又點攪？

雞表示........

重有鮑魚
要殺咗先煮得

直接用鎚仔爆殼

俾佢地扑住野咁劏

破地獄

唔食 養大佢

擺雪櫃過夜再劏

凍佢成晚先殺咪仲唔人道

浸酒

放血

飽死佢

幫佢係咁打j爽死佢

菜又點算

一拳打撚爆佢

唔殺 生食